任建峰：市民很願意眾籌 把握這股風氣 恆常為區議員運作經費眾籌

前路漫長，不要高興得太久

5. 說到服務社區，大家可以肯定，經過昨晚的結果，建制派會放更多資源去打4年後的地區選戰，反建制派如果「靠自己」是沒可能有那麼多資源去抵抗這建制攻勢。
近月，我們見到市民很願意為各種項目眾籌，我們需要把這股眾籌風氣習以為常，恆常地捐款給反建制區議員辦事處，好讓他們制衡建制必定來臨的攻勢。

請大家多多捐款

唔該盡量project based

恆常地捐款給反建制區議員辦事處
即刻想副身家捐晒俾你地
叻仔
備戰2020立法會
化金

區議員有政府科水的 有錢都幫左手足先

😨

泛民狗一蚊都未捐畀手足就反要人捐款幫佢哋永續議席，含撚派又贏。

應該話盡力協助自己區既議員，出力好出錢好，唔好俾機會土共日後反ＣＵＰ。

算係自己社區自己救。

屌你老母 食政府嗰份 唔夠仲要食埋我哋嗰份 係咪咁撚大食呀?
無恥過民建聯呀

離地撚
我地用咗幾多血汗資源送你入區議會。你問我地拎錢做蛇齋餅

社區係條新戰線，但區議會唔需要捐錢，區會本身有筆直。
有心既落區幫下手就可以。

屌你啊任律師
手足被捕你條撚樣係邊

聽講政府有比錢你地架喎

佢自己唔嘔錢出黎
CLS 真係以為體制內有險可守

五毛分化狗發現

痴撚線咁都比人屌係五毛分化
香港等死都得

百屌成才

唔成才 我就下屆參選

btw 黃金經濟圈 =/= 黃金義工圈

點樣將資金係圈內流動先係王道

區議員應該係想人幫手多過想要錢

正pk，每個月有4萬幾營運開支仲咁大貪，泛民狗改不了吃屎

Compared to money I think they prefer more volunteers as they got their own budget

That’s the opinion of this guy not representing the whole pan democratic camp
However this article is full of bullshit